「世紀公投」阿仙奴是否有資格入Big 6

現在英超Big 6 包括 曼聯、阿仙奴、車路士、利物浦、曼城、熱刺。
近年有不少非big 6球隊成績優異（李斯特城，狼隊等）李斯特城更在15/16球季取得英超冠軍。

阿仙奴上次奪冠已經係16年前，隨着雲加退休，連續四年冇歐聯打，實力早已令人懷疑，甚至今季跌至聯賽第8位，再加上多次買入車路士舊將（施治，大衛雷斯，韋利安）被連登網民取笑為（車仔垃圾收容所）。即使足總杯以2-1擊敗車路士取得冠軍，但比賽過程中存在唔少受爭議嘅判決。雖然如此，阿仙奴球迷仍然覺得阿仙奴係北倫敦之王，由此可見，阿仙奴球迷質素低劣。

有，03/04 全季不敗已經夠做
冇，李斯特城值得擁有Big 6

熱狗英超都未撚拎過

熱狗個獎盃櫃吉架

個post 係唔係熱狗開

即使足總杯以2-1擊敗車路士取得冠軍，但比賽過程中存在唔少受爭議嘅判決。

諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

咁多頂級杯賽冠軍

世界各地都拎過冠軍(季前巡迴賽)

秒
連登仔學人論big6

賽馬智傑志中心挑戰盃

有雲加係度big4 tim啦

叫返big 4囉
阿仙奴->曼城

呀達季尾咁既料都有機做6弟既

阿迪達 Big6 對決包尾
2W3D 5L
做6弟差唔多

你個表係成季喎 達蛇下半季先加入

李城都冇拎過歐聯呀

長期頭四 歐聯亞軍 今季近年第一次第六
vs
長期第五/第六 歐霸亞軍 今季近年第一次第八 有盃仔

阿:英超金盃 歐聯亞軍 史上贏足總盃最多既球會

就算只講近十年,阿贏左四個盃,熱狗個獎盃櫃吉既

J歷史仲勁能過曼連

估唔到阿狗會有今日
唔玩幼幼轉玩接收棄將